有冇人報過新世界個MT

係咪多數俾人分入大陸部門做
公司文化好唔好
多數乜嘢人先做到MT
係咪一定要三大神科先入到

神科 aim I bank

我諗可以linkedin一下入到呢個program既人咩背景先 你咩background?

費事自爆唔講太詳細, 我係三大讀Social Science, 但係我個major本身冇咩出路所以要諗翻從商個邊

岩先炒完人